有個米9幾男朋友，你問我答

訓唔著 答下問題

咁高係咪會覺得好有安全感

係咪唔洗跪底都含到

出街個時同比佢攬實個時都係好有安全感

互含難唔難

佢條撚幾長？

唔好咁多幻想啦 要幾矮先可以就咁企係到含

有無對你用君臨天下？

真絲

無度過

你幾高

咁你條撚呢

西隧未

唔明

15x 近160

真絲啊屌你！

重係處

有無玩過龍舟掛鼓？

佢企係度，用皇上高高在上既眼光望住跪係地下平民百姓既你幫佢用口

身邊嘅人都有問過 但我重係處 所以佢都無亂咁嚟

咁同佢高有乜關係

仲係處但用手同口幫過佢？

你要幾長先插到佢

要有1米9先有呢個效果，你睇下1米7一唔一樣先？

都無 但有時同佢訓訓下 feel到佢扯

好pure

無試過同米7拍拖 最矮個個都接近180

咁我都唔係好大個姐 呢啲嘢慢慢嚟

Ok u win

幾時諗住同佢扑野

打算2月新年比個處佢

幾歲咁純情

聖誕啦

你估下！

就係要佢捱過聖誕！

有冇諗住逼佢帶套

一定要！不過佢帶 我自己都會翻啪事後丸確保安全

你條仔係咪生得高又靚仔嗰種男神型？

係米成日聽唔到佢講野

唔靚仔 同靚仔完全扯吾上任何關係 但佢係佢呢個年紀好似算係幾出名

絲打幾高？
佢有無寒背？

係 佢都成日聽唔到我講乜 試過有幾次鬧交係因為我講左幾次佢都聽唔到 然後大家都炆就嘈交

15x近160 我覺得有小小

Btw個7個負皮係for乜9

*1個

差30幾cm
企係度打個茄輪都辛苦過人

係 條頸會攰會痛

佢咸濕嗎

好撚咸濕

你男朋友打籃球？

你男朋友打排球？

唔洗咁誇張，事後丸好傷身，唔通次次扑完都啪一粒咩，個套戴得岩同冇穿就冇問題啦

條仔姓咩

佢咸濕一齊訓都冇出手算係咁

唔唔下你吾乜嘢？

啲人高既人條撚唔長係咪真

對的

一時打漏個口字 對不起了

佢打籃球 我打排球

點先叫長

起底咩 唔講啦

知佢錫我嘅

未幫佢打過飛機？

仲係處 無野好問 負皮 上一頁

5p如果打慣會打漏架咩

事後丸好傷身架
一年食超過三粒已經會不育
要食都食事前唔好搞壞身子

無喎 有要求過我但我拒絕左

拍拖？佢揾我先

事前係點食法？

詳細唔記得
好似要黎完m後一日食一粒
食一個cycle, 隻隻藥cycle 日數唔同
有記得準時日日食嘅避孕度都幾高
你google 下

感謝你